有無人試過藤澤去河口湖?

有無人試過藤澤去河口湖?
Plan緊交通 有d亂
係咪都係得富士急巴士

你玩唔玩埋箱根先
玩就最後去御殿場坐富士急巴士上河口湖
唔玩箱根你都係返新宿啦

會去呀 但book左住宿係河口湖
想放低行李先去箱根
姐係藤澤>河口湖住宿>箱根

御殿場去河口湖要個半鐘左右
你一來一回就3粒鐘
咁玩法會浪費時間搭車
建議你一係直接由新宿去河口
玩完河口先去箱根
一係就先去箱根住返晚
第二日再去河口湖

而家book左無得改
咁如果
第1日 籐澤>新宿>河口湖
第2日 河口湖>箱根 係最好?

如果你一定要藤澤出發 可以唔返新宿
1. 搭朝早6:50分既巴士 直去河口湖 一日一班 記得訂飛
2. 搭JR去御殿場再轉巴士 total 3個鐘左右
問題係你會買唔到富士箱根周遊劵
張野只係新宿同小田原有得買 好有用

買磁飛小田原途中出場算啦
應該過里數